係外國讀書遇到大陸人會扮唔識講普通話同佢地講英文

啲大陸人會以為自己講蝗語一定有人聽得明，識都唔同你講呀你吹得我脹咩DLLM

Red book!?